留意到熱狗真係以為自己有料

講到好可惜咁 挑，垃圾隊真係以為自己夠料反cup車狗